[東網] 抗疫見成效 泰國將中港澳及南韓剔出疫區名單

[東網] 抗疫見成效 泰國將中港澳及南韓剔出疫區名單
05月16日(六) 00:00

因應新冠肺炎疫情爆發，泰國自3月起將多地列入「危險傳染病疫區」。當地《王室公報》周五（15日）頒布，由本周六（16日）起將中國、香港、澳門及南韓剔出疫區名單，意味上述四地人士入境泰國，將毋須再出示醫學健康證明等。

(已節錄)

可惜從泰國回港還是需隔離14日
如果唔係的話很多人肯定狗衝去泰國旅行

剔出支那

［國際戰線］抗議中國與建水壩致東南亞發生旱災

拍爛擋 幫幫手

有飛機先算

香港政府應呼籲航空公司大幅增加來往泰國的航班
相信到時對機位的需求亦能支持航班的大幅增加

為咗旅遊業，唔理得咁多了